Admin可唔可以block左法國佬巫斯義

我想問下咁樣係發生左咩事

五毛災難警報
妖post示眾誅討

你條洗版撚收皮啦

五毛即刻入黎

又有一隻

五毛終於要出到洗版

唔好再推殘體post啦
啲post沉哂都俾你推番上黎

站務台投訴法國佬巫斯義

站務台投訴三色貓

lihkg係國際forum
用簡體字有咩問題

1. 如何界定'國際'定'本土'forum

2. 簡體字就係賤

濕鳩塞歐條友係咁推法國佬巫斯義既post
令人誤會 法國佬巫斯義 狂出post洗板

簡體中文都係中文
係香港官方語言既一種
如果lihkg是本土forum就更加要接受簡體字

你食屎啦五毛
殘體字唔撚係官方文字

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

我邊忽話佢本土forum
上面你同事就話佢國際

乜鳩forum都好
殘體字就係賤，就應該歧視